停打飛機3日就覺精神左

咁快見效？

呢個假期試下咪知囉

之前平均一日一次，少數2次

戒左將近兩個月
想keep住戒

我都係，諗住戎一輩子

祝大家好運啦